是日精選午餐 —百里香H餐

邊撚個畀負皮

係咪唔得?

明明就好正
成班都唔識食

愈嚟愈多中立非打手

不過樓豬就少咁個食評

味道？

愈黎愈多打手

張大勇幫辦黎架咩

shit

印度仔分身？

食評呢??

食落喉嚨咩感覺??/

好舒服

係

係
第三輯嘅時候已經係幫辦啦

個雞脾肉有少少鞋口
同埋好難咬
之於個洋蔥圈就炸得好脆
整體來講
一百分滿分入面我會畀85分

好鞋口都有85分
一定係打手

中立非打手